美股認真討論區 MII

開定...繼續討論...

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

終於番黎了

暴巴呢期唔見你

講依家科技股會爆真係on9, 當年d .com係無咩業務，大家都唔知佢地做緊咩，有個名就上市

依家d科技公司差唔多間間已經有實際業務，無既都只係研究緊既野都推出市面，係多數都有實際營收既情況下，d公司最多咪回調，但好難爆煲

要爆都係三傻同SNOW呢啲炒作股爆，大市最多都係嘔翻啲升幅出嚟

BTC 二幻七

好正

連btc都送聖誕禮物

2021 會唔會繼續龍？

好撚累
科技咁發達仲要人返工做野是否不智
應該全球一齊享樂

應該慢牛

要共產主義先得

點睇啲人都係輪流炒
錢印完好快都係入返嚟炒資產市場
都唔知咁樣叫好定唔好

其實科技咁發達與其話比AI取代左一班人
點解唔可以全球享樂 所有野由Ai去做

bitcoin 爆到咁sq 聽日係咪又gogogo

Universal basic income 都得既...

就算未來無疫情，zoom呢類野一定仲大把生存空間，好似我公司咁，d分店全港都係，搞training時大家都船車勞頓，反正d training都係交數，咁不如zoom左佢。

大公司同誇國機構與其下下俾幾皮野機票酒店錢包d staff去外國開會，不如zoom左佢慳水慳力咁做搞果邊都唔洗煩…

以後得返d老細/高層想公器私用先會搞d誇國會議。

逐個sector炒，到真係恢復咪炒返舊經濟，班廢老到時就唔會屌

爆煲唔會 但一定遲早會係大波波後大回調

全迎野都由AI做
咁仲邊有奴隸為既得利益者服務

未做到掛…d ai應該未去到民用都咁勁住…你估真係係架apple ev上開著siri就係雷神咩

全部野

啱啱放監？@

𠵱家個個屌冇位入
去到大回調又唔敢入

烏托邦不了

呢個係marx嘅核心
生產力推動到某個位就會經濟社會結構轉型
但依家仲有排先去到
社會同埋人類都未適應到

唔會開心咗，因為到時人就會搵其他嘢嚟互相比較，人天性係好鬥

其實國際會議個重點係social interaction
internal external都係
正路唔駛social 既野一早已經remote左

remote meet, soc 條撚

人地用幾皮野包酒店機票 係公器私用 點會轉zoom呀 唔好玩啦

Exact7ly,交換卡片 吹下水食下飯
之後有下場 再隊過

我覺得係俾班友一來傾暗數，二來攞公家錢享受下

隊d咩事
好巴終於上水

但d中層既野會cut晒

暴巴啟示

權力鬥爭唔會因為物質富裕咗就停止

隊酒啦 之前比人請左去新加坡 5日 住5日文華 晚晚飲到嘔
開conference就們走出去玩 你用zoom 我就唔撚參加啦

動物農莊

如果搞到好似d科幻片咁ai都識創造，咁就真係全民打飛機好過…

老老豆豆 有ai tax之前唔會用ai取代人手啦
結構性失業會影響社會穩定

想整個2021 不想努力Portfolio

其實googl aapl仲有水位

仲要係21世紀嘅高科技版

學豬豬Portfolio

星期一不問價入gbtc

其實有好多idea /project/ sales plan 都係咁傾出黎

zoom唔係咩新野
要取代face to face meeting 短期應該冇咩可能

契媽全餐+？

我既意思係 用AI做哂所有野 到時根本唔講咩失唔失業
人類單純係每日享樂好似退休咁 大部分野都係由Ai去做
人剩係需要學習 純粹提升智慧 其餘都係享受人生

係人性本惡 令到社會一定要階級或者用其他鬥爭

麵神又送錢
聽晚不問價入baba put

希望AI唔好升得咁快 俾我上埋車先

SI*

如果ai玩到d人唔洗做都有錢有資源呢?
ai識創造，自然幫你/政府揾錢同資源

想問下cs有冇得抽新股架

決勝都係一時之刻嘅事，就好似討取武田元繁果刻

武田元繁死得真係on9

A robot wrote this entire article. Are you scared yet, human?

武田元繁，足利義明，兩個死法一樣

抽新股準備定幾球美金再同JPM班banker熟小小再講

真係樂觀
資本主義下就係要有階級
窮人先可以向上流動

如果ai識學習同創造創新，咁人要學咁多野做咩?學最簡單既野同待人接物果類野就得。

係怕到時有d人想做野/想建功立業，但無呢d野俾佢做

想做世界第一球星?sor9ly, 依家用緊ai+機械人踢緊聯賽。

想做車手?依家係車+ai鬥緊f1

到時人類真係日日打機+扑嘢就算

人類咪同以前既馬一樣

wall e 太空船上面既人咁

全滅

BTC係咪紅日賭場黎

你想隊咩都得

我既人生目標就係有美股ipo果陣jpm會主動問我要唔要貨

留名

等你啊好巴

武田元繁同熊谷元直戰死之後

香川行景同己斐宗瑞依d主戰派死都唔走，衝埋去突擊，全滅

有得走都唔走好嘢

唔係TD 80萬美金就抽得咩

手足

呢層我又唔驚
因為始終都係趨勢
啲人都已經習慣咗
你用開就好難會無啦啦唔用
咁驚佢爆不如擺定期

各國政府會唔會眼白白睇d錢流向bitcoin

睇緊肅生去左台南買樓，TSM好似係台南搞3nm廠

希望5年後個倉上到80萬

D資金4方8面咁湧向btc

Mara riot開市會升幾多？

唔係confirm左係南科咩？

嗰啲conference其實真係冇乜人真心聽嘢
班客個重點係Lunch同枱有咩人

On9 Lmnd唔經唔覺 由最低位40幾 升到130幾

屌48 - 60炒左幾轉
最後58蚊落左車而家得個望字

mrna 星期一會跌到幾多

想問下多唔多人會睇 relative rotational graph?

應該起碼90蚊

有新聞咩 Ching

嚴重過敏

台巴不定期會share下幅精子圖

妖撚到仆街，嗰度8x高J chok落6x一返家鄉就走

會唔會陀衰埋其他疫苗股

疫苗出事 市場憂慮疫情加劇
劇本都寫埋

其他廠多咗生意，應該sing喎

反而覺得Bntx會彈出

仆街已經27000
19000果陣入左兩粒尻講好快25000
屌你咩早知all in

MRNA跌 > 疫情嚴重左 > 廢老股插 > 其他疫苗升
聽日疫苗PLAY

真心覺得CL咗S，而家靈車無得炒就去玩BTC

之前MRNA升， bntx跌到仆街，今次

幾個鐘頭內由117升到130又插落123, 食屎狗莊好撚仆街

衰貪心諗住仲以為可以執平貨，比人割到成頸
而家又咁多副作用又變種，死鳩硬啦

等左三日半聽晚終於開市。

升到咁撚快好on9

話咁快又就快2幻8,聽日開市隨時爆上3幻

有早知無乞兒呀

Face to face social同Zoom鳩Up認真唔同。成班男人傾完生意一定有下場啦。出Trip又可以帶多隻G入公數。

應該聽日30000
快撚過納30000
追都追唔到一個月爆10000

9月個棍幻2插落9千幾,3個月升返3倍

ARKK ARKW宣佈除息日 20201229 派發現金股息, 最終利率未定. IBKR 現時只收到擬定除息日的通知. 請注意此資料有可能根據發行者的最終決定而有所更改.

原來ark都有息㗎

屌仲快過美國印銀紙

BTC 升到咁係咪又利好PYPL 同SQ?

SQ 跌咗啲想入

岩岩先睇到呢隻野 應該會入返d貨先

隻嘢我之前152入 169賣咗
之後唔敢再掂 個狗莊次次出貨都好狠

幾多厘？

唉

Clsk搭btc順風車超準時

放假不嬲都升

我發覺身邊既朋友真係好唔鐘意crypto

炒蚊型股 賭牛熊 買中芯
依d佢地就覺得可以冒風險
crypto就搵笨柒

利伸：買btc收息

大把人炒中芯。

自己食得起滅世棍咪得
4500入ETH 岩岩食哂10粒

btc比中概更可靠

呢樣我同意

二幻八啦就快

ark未講
但又唔係隻隻都有息 arkg係冇 IB通知冇包呢隻

你就好啦😞

現實上身邊全部人都係咁
升就話冇理由高位追
到btc跌低位我叫佢地考慮下又話btc已經係歷史

大把連登仔都係 大跌果時就話已死 到ath果時就話未上車
我笑而不乳

所以仲有得炒

我覺得BTC最大嘅問題係佢無嘢做backup，佢嘅價值就在於啲人對佢嘅信心，所以佢升可以升得好勁，跌個陣都會跌得好L慘

前幾年讀緊中學都覺得係呃人嘅野
去到自己開始識野已經貴到仆街

淨係唔可以隨意印令佢貶值，呢點已經夠啦
再姐而家個雪球越碌越大應該無乜機會有信心危機

諗起個同事返工偷電刮礦，而家應該退得休

幅圖望落去似一個tsla一個xpev

其實個時買仲快過掘
掘到仆產都唔夠比電 買機

掘礦又要炒gpu，NVDA同AMD又贏

而家出面嗰啲最大交易所
btc 做緊幾多倍槓桿

特朗普拒簽紓困法案 1400萬人暫失額外失業救濟

美國總統特朗普拒絕簽署獲國會通過、總值9千億美元的疫情紓困法案，大約1400萬人暫時失去額外失業救濟。紓困法案附帶1萬4千億美元聯邦政府預算，特朗普簽署的限期已過，除非國會通過臨時開支法案，否則聯邦政府將在當地星期二起停擺。總統當選人拜登警告特朗普，拖延簽署法案將造成毀滅性後果。特朗普早前在社交網站貼文重申，希望每名美國人獲得的一次過現金補助，由600美元增至2000美元。

2020-12-27 17:05:48

美國滅國？

baba 星期一可以跌足全日了

係時候回調了

同天滅中共一樣都市傳聞

天滅中共易過美國滅國啦

唔係好消息咩

唔緊要 拖多半個月到 拜登都上

除淨左未
係時候要入啲

半倉Uvxy

日日都派緊

喜見樂聞

大家中過最高幾多倍嘅options?

@石Sir

麵仔加持

傻侵終於肯做野

對沖既Uvxy終於有救

內地部門約談螞蟻 批藐視監管提出5點整改要求

人民銀行、銀保監會、證監會、外匯局等金融管理部門昨日聯合約談螞蟻集團，人行副行長潘功勝指，相關部門指出螞蟻目前經營中存在的主要問題，包括公司治理機制不健全、法律意識淡漠、藐視監管合規要求、利用市場優勢地位排斥同業經營者、損害消費者合法權益等，提出5點整改要求，包括回歸支付本源，提升交易透明度，嚴禁不正當競爭；依法持牌、合法合規經營個人徵信業務，保護個人數據隱私；依法設立金融控股公司；完善公司治理；依法合規開展證券基金業務。潘功勝表示，螞蟻要充分認識到整改的嚴肅性和必要性，盡快制定方案和實施時間表，金融管理部門將與螞蟻保持密切溝通。

潘功勝指，螞蟻作為金融科技和平台經濟領域具有重大影響力的企業，必須自覺遵守國家法律法規，將企業發展融入到國家發展大局中，切實承擔企業社會責任，強調未來會堅決打破壟斷，糾正、查處不正當競爭行為，堅持所有金融活動必須依法依規納入監管，金融業務必須持牌經營，對各類違法違規行為零容忍。

當局對阿里巴巴涉嫌壟斷調查全部結束

內地傳媒報道，有關阿里巴巴涉嫌壟斷調查全部結束。報道引述浙江省市場監管局負責人表示，國家市場監管總局調查組執法人員在上星期四，進駐阿里巴巴開展調查，對公司及部門相關負責人進行調查詢問，並提取相關證據資料，阿里巴巴積極配合，認真接受調查組詢問，及時提供相關資料，自覺接受調查，整個過程平穩有序。另外，浙江省市場監管局負責人表示，對阿里巴巴立案調查，並不意味國家對平台經濟鼓勵、支持的態度有所改變，反而是為了更好地規範和發展平台經濟，引導、促進其健康發展，以期為經濟高品質發展做出更大貢獻。報道引述專家分析，若阿里巴巴被認定構成濫用市場支配地位，按照《反壟斷法》規定，公司可能被責令停止違法行為，沒收違法所得，並以上一年度銷售額的1%至10%作為罰款。公開資料顯示，阿里巴巴對上一個財政年度的實現營收為3768億元。

2020-12-27 15:02:06

好似有人話14蚊買咗8萬蚊貨的Uvxy?

我10.8@220

花生

今年20倍

上星期入既sqqq有肉食

我畏高病發
平安夜入咗Uvxy+Sqqq

要重新傾過再投票
McConnell 再無 senate 選舉壓力，實玩到 government shut down

唔知星期一有無位平左張SP

首先，侵侵唔簽會唔會累GOP係GA攞唔晒兩席

Fatfat la你

我啲BB升唔起 坐緊貨

支持

拎一席同兩席既分別係？
唔係過51就得？

Bb基本面唔太得
搞自動駕駛太遲起步係炒個一次消息咁大把
除非佢之後自己搞埋電車唔係都係浮浮沉沉

其實印象中成日都有政府停嘅野發生，唔係話會調一調D錢俾公墓園出糧先？

記錯咗，以為係GOP 49 席
咁就係侵侵唔簽會唔會累GOP係GA輸晒兩席

唔貪心 俾我平心走就得

BTC業務係唔係整火箭

平手走*

應該會無得出糧。所有非緊急政府機關收皮，前兩年好似試過一次

真係輸 2 個位就抵死啦

$2000 只係藉口
佢唔 gur McConnell 班人無同佢癲
似乎想用 pocket veto 拖死 stimulus package

停聯邦only？州好似唔跟？

好似都有總之無錢就唔run

表白只係比機會人地reject

袁國勇：可參考內地做法，動用1萬警察，街頭即場截停市民即場強制採集樣本

美國國會預算程序於1976年正式執行以來，美國政府一共停擺過22次。在傑拉德·福特與吉米·卡特當政期間，美國一共出現了6次政府部分停擺，受影響的部門爲美國勞工部與衛生、教育及福利部。這幾次政府部分停擺持續時間從8天至18天不等，而導致停擺的主要原因則是對墮胎提供聯邦資金補助的爭議。至於羅納德·雷根當政期間，美國一共出現了8次持續1至3天的政府完全停擺，這回的爭議則是環繞政府赤字而展開。在喬治·赫伯特·華克·布希治下也出現了相似的持續4天的政府完全停擺。
在比爾·柯林頓當政時期，共和黨於1994年取得了國會的控制權，此後美國政府遭受了兩次分別持續5天和21天的完全停擺。而是次停擺的主要原因依然是赤字問題。[9][10]
2018年共發生三次政府停擺，主要是時任總統唐納·川普（傾向支持保護主義）與國會（傾向反對保護主義）的爭拗造成，2019年川普用緊急狀態繞過國會取得所需預算。
其中總統、參議院、眾議院政黨一致為民主黨者5次，一致為共和黨者3次。（因為美國的立法程序是經過眾議院、參議院再來是總統簽署。所以如果其中一個政黨屬性不同，就可能會因為預算卡關而發生停擺事件。）

比人reject 叫春

袁狗又出黎

咪撚表啦屌 24號如果單獨同你出 除夕都係就知咩事啦 book房啦仆街

green object 咁驚死，點會姐

衰左咪下個

SS 同STASI 都未必做到咁絕

成年人愛情仲表咩白
24/31肯同你單獨出，又唔係貪你錢既直接去馬啦

介紹吓

所以都話放棄咗

佢直接reject你咩？

未試過就放棄

好似呢首歌咁

Build the wall

屌緊啦呢個

而家先做船

你個人做左乜？

單刀機會你唔射波

知性美

不要暗戀，去強姦，人生沒有那麼多時間給你搞內心戲，喜歡就強姦她啊，表白有什麼用？還不是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉了？就發裸照啊，大不了去蹲監獄，連監獄都不敢蹲，你還說愛她？

暴巴

潮文

暴巴變咗強暴巴

如果有人暗戀你咪...

其實唔駛講 行行下拖住佢隻手 佢唔fing開就得啦

上次停擺咪係2018年年尾第2棍
Stonks only go up 死了一班

下星期照升
做警示的人又會被當雞

成日停架啦
個市要升個陣呢d消息就睇唔到 跌市個陣記者咪搵呢d原因lol

你個人做過乜 講黎聽下

關鍵係呢度
究竟做左咩講左咩

飲酒 表白 錯撚晒

We will see

傻撚左條仆街

留名30000
而家講1月尾50000應該會俾人笑傻仔
同個半月前講30000一樣

飲酒表白錯撚哂
我係女都唔受你啦屌

台灣財經新聞都幾專業

台灣人搵咁小都夠膽一注賭咁大

大家晚安

下雨天炒蛋：tsla 是一個泡沫

OCGN

一係買樓一係跳樓 出手夠狠 Allin Call/Put

晚安 聽日又開市了 ready未？

佢以為你醉左咋

記得唔小巴打4000果陣俾人笑高追
話回落返1800
好似6月果陣
而家唔知生活點呢
好提子

SPY跌 IWM升

信念sh召集ocgn既巴絲

阿源都結到婚你自問係咪連阿源都比唔上

升咁多

佢幅圖好撚似pump and dump
但有d股都會pump幾轉

如果印度批左疫苗 上100不是夢

星期一加貨！

一齊財務自由

如果阿三批左疫苗 佢股價會有疫苗back up 價投黎

$100 交俾你 我最多$10都一定會走哂
坐呢隻野 我坐得唔舒服
發覺唔太岩自己

上次docu跟左你睇一睇
暴巴thx

Sh 派表示，who fking cares

仲有輝瑞/惠氏/核子都走埋黎一齊玩

買小小 升咗一倍咪放返一半當回本
比佢坐到2046

DLLM 諗起聽日又要番工就想喊

老師
我應該 all in嗎 ？

波巴有飛巴3月玩oxy個影

分批走喇 如果佢當初佔你個倉25%
佢升左你再慢慢減 跟番25%呢個ratio

ostk

睇星期一咩價位啦
星期一有靚價我都會再加倉

信我啦屌 反正你個晚都即場柒撚左 點解仲要介懷於自己面子 同埋你依家係whatsapp約佢咋嘛 驚閪咩 你本身都無擁有過啲乜 你有啲咩可以失去？要面就無女 唔要面都仲有50%有女過除夕 個機率其實高過你allin 未日option贏1球返黎

我都想有飛子咁大本

你地咁癲架 呢d股買個倉25%
我擺1-2%落去咋

送返去個程路先落手

all in or nothing

老師
你有 tg group 嗎 ？

上樓or跳樓

唔好再逼佢了
人地放棄左啦

我老了
心態老了

Airbnb/DOCU 食左，貨尾零成本。

龔老師？

payme先

不了 龔老師都係叫人買2800

咁易放棄 個女仔心諗：其實佢都唔係太鍾意我

我係15% 我覺得低風險過option

好巴
坐定定等食棍

好巴沉淪了

邊到有棍食 星期一又龍

好巴溝女大法

Yeah !!

波巴幾錢入
星期四1.9入左睇黎似高J

男人老狗要面子做乜 你話好似p蛇咁就唔可以丟架等啲女埋黎揀邊個黎試機遮

1.8入 如果你0.6入左 2.7都一定會走哂喇

最緊要信念
下一隻nvax

如果佢上多次3蚊我都走了

有d野怯就輸一世 係人都會柒架喇 到好彩結婚個陣咪有野講下

增長股唔好睇圖啦，反正張張都係火箭

反而時下啲女大撚膽好多 成撚日調轉狗衝溝仔 怯都唔怯吓

好巴一定好靚仔

因為女仔唔太樣衰 其實都受...男仔多野諗

有聲

31號佢肯出 基本上掂硬

買定家庭裝啦

強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

契媽後生應該幾靚

美國疫情數字同股市一樣 一直上升
好勁

如果契媽死左 連登仔點會

好巴真人一定好撚型

麵仔你幾時買Bit coin?

麵仔對bitcoin睇法睇廢老一樣

想屌了

有錢 理得你8两金咁撚樣 都大把女

日日自助餐 真係富貴絲

可以直上50000了

21.5倍

一定係富貴絲

出面好多FB Page介紹ARK系。

今年你賺咗幾多

唔只富貴,kcal都好富足

...

成日食buffet

BTC 二幻八

想溝佢條隊環遊左世界一轉未?

人生無咁多時間演內心戲

都係個句CLS

Uruha & 腿蛋巴

63, elon & 山下巴
kcal 喺禁語

15 倍

雷蛇巴
賺咗-1X %

望巴

btc?

安排巴
只喺過時過節食得比較多

pepe 絲

BMI

點解可以日日食

富桂絲

桂絲
你應該唔會除夕又食掛

明明就隔咗三日

雖然我唔富貴

溝女仲要怕醜 你想佢對你主動投懷送抱咩

飯豐巴
好問題

桂巴又食好野

我終於見識到卡通入面果d喪心病狂既科學家

Devin 巴

西方有個說法，讀科學/工程嘅人從政必然天下大亂

食啦

桂巴又食好西

數字巴

灣仔？

倫敦巴
錯咗

bitcoin又升到癲左

麥絲

無錢賭都1個post

Weight only goes up

星期一滅世好唔好

南海公司泡沫

唔準你咁講，大6d領導人10個有9個係讀呢d野出身

英國多數都係歷史系同政治系
美國反而本身多數係法學同律師

點解冬天收埋自己係被竇會咁舒服
全日無郁過

Tan繼續gogogo

熊喵巴

baba又要跌幾多

驚閪
想睇石仔避滅世棍然後光速反手amzn aapl tsla tsm

石蛇完美避棍

石仔收咗爐啦 出年見

其實美國個d好多都係政治系出身
只不過學制唔同 佢地通常係postgraduate讀完juris doctor
之後通常用lawyer專業資格名行事

富桂絲
返咗成日工好攰

梗係好,滅世石仔sp會點做,令人提起興趣

冇錢巴

唔係得jw先有片皮鴨食

好富桂

唔喺

喵喵

英美好多高官至總統都係讀歷史出身

暫時覺得唔太吸引，唔係當炒行業

好正，邊度黎

回力酒店

其實英國勁個堆人全部係讀politics, philosophy and economy (ppe)
但係最大問題都係 aristocracy 個堆人全部都係貴族藍血出身有bias
唔係點解會出到個土豪trump

食完答陽炎巴

可惡

又攰又窮
雖然短期工
但得50一個鐘仲要好多野做

咁trump上位都要多得obama在位時o的政策唔係太得
好多政策都係推到唔湯唔水同埋某o的政策得罪本身既得利益者

講真, 外國著重文史哲好多
因為可以透過歷史去通古今之變
利用佢地知道應該點樣行先係正確

下年富貴

承你貴言

呢兩日真係日日都腳軟

連續操左兩日單車，今日仲見到馬頸炒車殘骸

一到周未呢到變返晒痴撚線連登仔

26 係香港 = 玩命

好pure

估唔到好巴你都唔睇好

powerpoint當科技教學咗

麵仔你幾時買Bit coin?

一早去踩冇乜車，係今日有條on9自炒
附上琴日日出一張

諗起日本內閣個個80歲創科局長

//time will tell// west 2020

帝王術, 有幾多個好似邱吉爾咁款

對於bitcoin呢方面 我係同廢佬巴有同一觀點

"比特幣投機活動讓他聯想到了人們在美國拉斯維加斯賭博的感覺。. 這兩件事都讓他對自己能夠在一個「人們知道自己可能會輸的時候進行投機的世界裏」賺錢充滿信心。. 「你們這群玩比特幣的人不會賺很多錢的。"

多謝麵神祝福

笑撚到痴線

btc 真係炒到飛左天, 係咪btc閪冧之日就係煙花散落之時

聽晚不問價all in

音樂椅

MARA苦主
CAN苦主

聽日sq應該爆升

回到22x先爆升, 頂盡10% 都係上返240

發覺 我同契媽 elon papa一樣都like 左d 數學佬twitter

出個價好笑 接個個又好笑

all in, thx 麵麵

想跟

轉username轉埋人格

Btc逃生門已關 末日程序已開始

fix bug = dlc 額外收費

公平咩好肚餓

諗起睇過一個笑話,係咩俾錢中國人起天堂道門

天堂門壞了，上帝招標重修。
印度人說：3千塊弄好， 理由是材料費1千，人工費1千，我自己賺1千；
德國人說：要6千，材料費2千，人工2千，自己賺2千；
最後中國人淡定地說：這個要9千元，3千給你，3千 我的，剩下3千給那個印度人幹。
上帝拍案：中標！
後來地獄的門也壞了，招標時吸取教訓，制定控制價3000。
德國人看了一眼走了，
印度人報價3000。
中國人給了評標的小鬼500，報價3000，中標。 德國人印度人都納悶。
再後來，中國人花了500材料500人工，修了一半宣佈停工。拖了半年，地獄追加投資3000，完工！
再後來天堂連接地獄的電梯壞了，也要重修，經過前面兩次教訓後。控制定價3000而且要一次性修好。
德國人又來，看了一下走了，印度人報價3000。
中國人也報價3000而且還稱完工後有茅臺送，中標。
拿到錢後中國人開工。材料500人工500。完工後。上帝叫人驗收。驗收員（事先收了中國人紅包500） 說不合格，要重建。於是追加資金9000重建！
再後來，人間的大門也壞了，投胎的上不來，經過前幾次的教訓之後，嚴格定價3000，監理，審計現場跟蹤！並且免費保修1億年，德國人嚇跑了，印度人報價 3000，中國人來了，無償修好，免費保修2億年，但要5萬年的管理權，上帝同意了，於是中國人修好了後在門口設了個收費站，投胎每人每次500，雙向收費上不封頂，多給錢的投胎到美國，給500的投到歐洲，逃費的一律投到中國。

印度佬做生意邊有咁老實

依個故仔印度佬未接過job
所以你唔會知佢幾伏

依家後生真係叻好多
想當年識上網search答案係少數

galois 巴

舊制共產國家大學係冇文化

咪玩，十幾年前我frd已經上外國d大學既網search paper黎抄

shitty仲話自己套防抄文system幾勁，我frd咪一樣咁幫我地上網揾paper copy後攞A

支那咁耐唔計太祖，係溫總叫讀書多小小，個形象已經好唔同

唔係全部都同一套黎既咩

可能我識開班友比較廢

Bitcoin 可以滅世未

人類社會本身就係咁，不過讀科學/工程出身嘅人通常唸野比較絕對，做野普遍冇咩彈性同手腕

根據Murphy's Law, 到你買咗之後就會

777好似都係social science

強制跟指標係共產國家嘅特徵，一切都係數字，1+1只會等於2，唔會有協同/反協同效應

屌你澳門有夜晚堂食 香港 我屌你老母

其實只要知個system同咩大學有合作就得個system都有版權問題，佢只能scan有合作既大學既paper做資料庫，每次有人交paper時，system咪係資料庫入面scan囉

只要揾d好偏既大學既paper就無事。再唔係，係大6同台灣揾d中文同topic既paper改返做英文就得，又係一定無事。

this time is different.jpg
brrrr.gof
做淡之前要諗下我部印鈔機.jpg

支那文化一向冇權力平衝觀念

佢係官僚極端理性嘅機械人嚟

係，好彩嘅係香港人普遍教育程度高，只要脫開左傳統教育同道德個框框唸野已經OK，即係有D似街市/馬會廢老咁，文化唔高但一下中point。

好似而家咁，正常香港人基本上港共叫你行東你就行西

其他科我唔知，但我讀d 野係識寫paper 既方法已經好易A, 揾d無謂野講下，亦只揾d好細既point去講，咁就搞掂。

食左成2粒鍾食左幾多野不能想像

風巴

帝王術，我書櫃都有好多呢類書，中西都有，但其實係好危險嘅野黎，現實係做張良陳平安穩過做劉邦

仲諗 夜晚邊有得食 之後醒起你係澳門

支那史其實易，真係幾千年個內涵都冇咩變，熟讀歷史好易估支那人嘅行為模式。

岩岩馬雲單野同明朝個沈萬三係咪好似呢

山下巴
食得好hea

史學研究我幾鍾意陳寅恪，思路方法同一般支那史學家好唔同

有無辦法得睇出支那嘅收割期

數學其實先係科技嘅靈魂

自然哲學先至係萬物嘅始祖

富貴絲

令尊應該以為讀紀錄 ＝歷史

你同事其實又錯唔曬，我認為人類社會前進係沿於人間嘅利益衝突

佢又燈

教到出黎個個都係非池中物 點管治

QE已經解決了人類所有問題

主張岩唔岩其實好主觀嘅

大學:
肯花時間 + 炒幾個SOURCE + 整合
= 技能 = A

係時候要壯大我地大數學教既規模

無錯

Deep learning?不了

Optimization, stochastic process,multivariable modelling etc! YES

咁請機械人咪得，洗鬼搵佢

普天之下莫非數學

The Queen of science

差唔多啦，大部分朝代都唔會係一下收皮，都要俾D時間民變攪下虛耗下精力先爆

呢個真 外國都起碼有幾個時期，咩中世紀，上帝已死再黎文藝復興，又有一戰帝國主義，二戰民族主義，再去冷戰，最後現代科技與全球化。西方既思想不停轉變，西方人既belief都係一直改變。

但反觀中國

應該1月就35000

如果仲keep到今日應該有幾倍?

10倍左右

利申係btc 1500蚊個陣開始玩挖礦

10倍

最新有隻 pi coins，用手機挖，打算SH到60歲退休用

我意思係支那過橋抽板嘅時機有無端倪可以睇到

例如誠哥vs馬雲 好明顯誠哥無成為支那回血劍嘅祭品

睇支那歷史係唔係有啲辦法睇到依家中共出手嘅節奏？

唷

只信bitcoin，其他太多啊豬啊狗都叫自己做coin

係17-18年個時玩ipo
身手好轉身快嘅一星期10倍不是夢

係19年由19000滅世到4000
滅左近九成嘅coin

真，17年熊市之後d altcoin到而家都未回氣

睇趙博同蕭生講，依家中國成個班子都係紅二代接手，基本上佢地既思維係文革紅衛兵思維，十分有毛澤東既影子

我自己睇會有d似解放後既上海，再慢慢會越黎越專制

當然如果從2014年開始計，依家如同新中國 第一個五年計劃非常成功後，準備全力走向社會主義道路，開展第二個五年計劃。跟住個發展就

對bitcoin有信心
只係對購買平台無信心
成日驚拎唔返d錢出黎
最穩陣係咪買GBTC
但銀行無得買，唔敢買太多

但所有學科既最高層次就係哲學

有fd 叫㩒 一直㩒到而家有 1千幾

大平台問題唔大既,gbtc有溢價比btc本身貴,其實睇你個人喜好

錯喇，畫家同圖書館理員先得人驚

bitcoinxb

美國佬都係捱多半個月

半個月後咪又係過

思考方式係所有思想/學科之根本啊

係失敗既畫家

入唔到art school 姐，佢啲畫ok

一直都覺得火雞好危險
－ 奧地利人
－ 識講德文
－ 識畫畫
－ 旅居海外
－ 人生曾經低谷

係喎

富桂絲 好想食

根據個支那模式，信唔信好快會有條友出黎扮張居正/雍正，攪財政改革。古代田土，現代房屋，首先既然古代要俾田賦，點解現代房屋唔洗俾？再黎古代士族攪土地兼併，唔交田賦，稅去曬百姓頭上。現代房屋咪又係係有錢人手上，稅繼續係百姓交，呢樣野好快會改變

我覺得唔出奇 拖左咁耐
好多美國佬唔理財

連挖既人自已都唔信會升到咁高, 出面仲係咁叫外人入場 真係等big short,不過今次應該上到30000既 之前跌到3K有諗過ALL IN , 但係個陣岩岩玩股票唔想又出又入

人類歷史離不開經濟，東西皆然

但之前唔係話expire講左好耐
7月傾唔掂搞到依家

經濟學既最終目的係解釋人類行為

房產稅 大陸講左幾年
好似一直研究 但真係拍版收就應該猶豫緊
始終唔利好房地產市場

之前一直都有比 我唔sure佢依家講緊係咪失業救濟金

介紹一本書俾大家，對付左膠/狂熱進步分子必睇嘅書

赫緒曼以物理學的作用力與反作用力的比喻[1][3]，將主張社會改革的進步主義面臨到保守主義反對的敍事公式描述成三種類型：[4][2][6]

悖謬論（適得其反）主張任何想改進政治、社會、經濟秩序的行動只會惡化原本想改進的不佳狀況。

無效論（徒勞無功）認為任何社會改進企圖將是徒勞的，根本發揮不到一點功效。

危害論（顧此失彼）聲稱改進或改革的成本太高，因為它危及一些已有稍早的寶貴成果。

赫緒曼認為，這三個敍事公式都是「不妥協式的修辭」（英語：rhetorics of intransigence）中斷了應該有的辯論。

但人性極限有唔同 要考慮埋民族文化先推算到個個民族到極限壓力未

栗巴

暴巴好博學

識嘢

[泡泡瑪特] 新華社批盲盒消費：監管部門應進一步規範經營模式

第一次聽盲盒
仲以為係D咩日本古裝片

支那真係乜叉都管

好多人話會打擊到既得利益者所以唔會成功，係好一廂情願嘅唸法。

搵個死士扮張居正咪得

但呢個會唔會比bitcoin 更唔可靠呢

利申一路都唔明bitcoin嘅價值

same as香港的物業空置稅

請試用上面3個point針對EV車熱潮作句

既得利益者有咩所謂 反正定於一尊
最大問題係怕真係郁到個銀根
房地產市場一個唔該收皮同明朝海禁自絕白銀供應無分別

佢一夠膽收
內房個泡肯定會爆
房產商還唔到錢比銀行
銀行越黎越多壞帳
一環接一環

支那已經衰左一樣啦，喪父之痛易忘，奪財之恨難消，君王論馬基維利講

差好遠 香港物業市場唔係銀根 美元存款先係銀根

大陸房地產市場係銀根黎 賣地賣唔出佢成個budget 會收皮 佢呢一兩先醒覺轉做債但已經太遲

所以今朝仲有人話中國印d錢會流入股市佢肯定呢幾年無睇住a股係3000點附近點玩野

Exact7ly 講安全 大內房係最安全
大陸gdp 30%來自 房企同佢d 下游
佢哋唔敢整爆樓市

睇緊下面，突然有個唸法

古代要用鹽鐵專賣維持國家收入，要錢就加稅，所以有私鹽出現，先有黃巢出現，民間支持私鹽（因為平），官府收小左稅只有再加稅，如此惡性循環。

聯繫到今日嘅支那國進民退，將民間必要嘅野私營，歷史又好似loop緊

割9菜其實唔係主菜，打擊豪強從來係支那任何歷代嘅核心任務，割9菜根本冇幾多肉

同圍棋一樣，有得必有失，世事唔會有perfect

地方政府土地出讓金

都係運無咩所謂喇

9992 聽日70

其實當初教佢地用土地黎做發鈔base 個條友真係要斬頭 玩到而家無哂棋行啦 一追究上黎 佢下場應該好撚慘下
不過當初玩債務 又係死 即係逼鳩人仔國際化

呢盤棋真心唔識捉

Lm

印象中，係學左香港套賣地制度，再修改做支那板。689好似當年有上去

根本係689親身上去教,佢好自豪

玩撚到d 農地起撚哂樓
連返轉頭食樹皮既機會都冇撚埋
我真係恭喜你

一個地方咁大嘅國家行香港賣地模式，短時間可能得但長期實PK

睇下大陸呢一兩年係咪真係郁房地產啦 真係郁ge 話就精彩 但老實講 睇進出口& cpi 數據 航運業無貨櫃 同搞鳩鹿雲 時間唔多了 應該一兩年內要郁手

係得呢個方法集資發展經濟,香港一樣
如果唔係地方政府根本冇錢發展

係，點都要痛，睇下邊part

都無幾多part 選擇啦
而家仲有幾多option ?

不過房地產 應該係last resort 黎

維尼（王帝）角度，地產商（豪強）一定收埋好多錢，打佢就岩

好文一推

又星期一了

升期一

可惜你得廿歲命

我唔明依單野係點？ 長榮，陽明係航運公司？陽明係老牌冇撚得救的廢老公司？

SPACs have a poor record of delivering returns. Of 107 that have gone public since 2015 and executed deals, the average return on their common stock has been a loss of 1.4%, according to Renaissance Capital, a research and investment-management firm. During the same period, the average return of companies that went public via IPOs was 49%, the firm says.

係，楊明仲要係半政府機構

今年好多spac

有冇tg group

佢的價值就係共產黨管唔到

中國M2咁多錢，原來走埋去bitcoin

台灣政府養好撚多廢老公司 半公營 裕隆又係

專業投資者=800粒

所以台灣經濟完全搞唔起
行政好腐敗

點數卡收得皮

CME bitcoin 期貨

聽日大家早D起身留意下有冇肥手指

仲玩美股？買bitcoin 好過

求技術指導

終於閪冧？

9988會否直接炒家

TSM ! TSM ! TSM!

又多一次

乜係虛擬資產？

冇野，第二段已經係
咁既話乜Q都係，佢講哂

台灣政府自己啲公營部門都係成pat撚屎咁
eg. 台鐵

但通常佢啲 公營/半公營 轉做全民營之後好快就轉鳩為營

慣咗四五點訓
冇市都失眠

瞓覺先

CEO of $MSTR....

原本return幅圖

買左啦一早 等滅世收人皮

想做鳩crypto?

個巿強到完全冇力跌

出現了

ETH 一棍上左去

商天鵝

有工返仲想點

諗起都sad

升期一 就緊係要返工對沖

全call股神一日財自

痴撚線

邊有咁多payme一戰成名

唔知今晚又會升成點

Mola啲TSLA drop to zero

有冇人拍埋恆指睇下香港個市係點？

d離地學者諗嘢有時係咁

少年股神唔洗返工 淨係返學屌女就得

未課金姐
課完就會話好好好

未同entry level 既工要經驗一樣

日日改html

早晨, 升期一

跌啦，無unemployment

阿里巴巴今早公布回購計劃100億美元（775億港元）

冇事喇 冇事喇

夾爆淡淡

話說我琴日見到有班人話侵唔簽法案 好撚happy

又要龍了

幻三之約

出下口術益下wall street班友仔先

各位早晨 又係到精神既升旗一

繼續返工對沖

what the fuck

回購都冇撚用，9988盤前繼續跌

又彈出彈入
而家又話簽
今日千升啦

但之後時間無多應該都唔會加碼
咁睇嚟都係等敗登上台加碼

其實政府係咪好驚人0成本走資？

麵神 早2日 再度加持

咁樣做仲大鑊

RAP得

今晚又準備睇BABA插水

10b 其實好少 救唔到火

美國好多職業說客
依d所謂學者好大機會收錢向政府施壓

依家自動駕駛一出事，都會無限放大

傳統車商ge lobbyist

睇嚟似可以put柒佢落地獄

你係咪想跟連郡大dodo 麵神先

baba有麵麵加持玩撚完架啦
有貨好走

螞蟻上前一日清左

ching chong all in put爆佢過肥年

祝你成功

唔玩option驚輸凸 慢慢正股妹妹下好過
呢D錢唔係我搵

中概股一隻都唔好掂
咁大隻baba都可以話收皮就收皮

但我會入3033
擺比個仔女

侵侵簽咗9千億 今晚升幾多好

超級升期一

幻3

今晚千升

千升又要數美

過肥年

GOGOGO

今年真係肥咗好多 物理上

same

投資高息股年賺15%抗通脹可行嗎？股息率最高三隻恒指成份股是...｜聶Sir學堂

作者玩野？推神華/857/883

幾多先

一定係信龔蛇

你可以考慮盈富（02800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恒生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

50+4同80+4唔同wo

當人低能

點解唔買3033

即係最後侵爭取唔到每人派2000同埋自廢武功

派2000 過唔到共和黨 唔好ff la

倘若實際回報率是9%，本金是100,000元，一年利潤就是9,000元，平均每月所得是750元；但到底750元能應付生活費多久呢？我們明白當然是豐儉由人，不過以現在的生活水平，每日用75元絕不為過，那麼10天便會耗盡750元。

佢個觀念好有問題，派嘅息唔係賺，係個本到拿出黎，股價要上番派息前個水平先係賺

一定要推國企股先有得寫

有乜港股係好穩上升

股息率最高3隻股份
大家不妨從恒指成份股挑選，截至2020年5月29日收市，股息率最高三隻股份是中國神華（）、中石化（）和中海油（），相對為9.94%、9.65%和9.04%，考慮到中資股要收取10%股息稅，實際股息率為8.95%、8.69%和8.14%，除淨日期為6月4日、6月1日和6月4日，反映中國神華和中海油仍可買入賺取股息。

中國神華回報率遠高於7%
若以實際股息率為8%計算，所需資本增值就是7%，以中國神華為例，由2005年上市至2020年5月底，橫跨16個年度，以每年首日開市價，相對同年高位，多達11年回報率超過7%，介乎8.16%至2.10倍；其餘5年則介乎1.23%至6.32%，而16個年度之平均值為43.56%，遠高於所需的7%。

早幾年個息口肯定冇咁高，佢用支銀做例子會唔會好D

Trump 簽咗Stimulus act, 明日開市買咩好？

BoA? Appl? Or ....?

咁開心

龔蛇係咪bot嚟
日鳩日都2800

可以推支銀

我好小插人，不過睇完都忍唔住，咩而家嘅市場人士水準咁低嘅

專心玩美股算 港股痴撚線

大撚獲我仲有fd 話跌再向下溝

11

未買夠貨呀

用行動愛國 好事嚟
作為中國人輸錢有咩所謂

納旗扯到行

這些機會

9千億法案已簽, 今晚又龍

咁P 蛇...

Abel又係好短命無計,佢地依D開創algebra既人就好似偷天火俾人類既普羅米修斯咁一定會俾宇宙懲罰

Sell the fat

好少姐

想減肥, 條腿好多腩肉

講話taobao 點會執，咁多人用...

叫人買隻破產股都好撚奇怪啦

美國白宮證實，美國總統特朗普簽署了9000億美元的新冠疫情援助法案和1.4萬億美元的聯邦支出法案。

今晚FREEFALL 大家話好唔好

[/left]Buy the run or sell the fat
今晚千跌

Buy the rumour or sell the fat
今晚千跌

p蛇早晨

簽左援左法案, 升
sell the fat, 跌
買左跌, sorry 我睇五年長線
放左升, sorry 我唔睇好佢前境

又係龔成?

實好

你可以投資「平穩增值股」+「潛力股」，不過，由於潛力股要求你有一定的投資知識，因此這刻不用急著投資，你可以集中在平穩增值股先，潛力股小注好了。 同時，我強烈建議你增加投資知識，有知識便可以提高回報，你可參考《股票勝經》或報名參加本人的授課。 月供股票方面，你可以考慮每月供5,000元。 盈富（2800）2,000元＋1、2隻（各1,500元）＝月供5,000元 銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以先了解一下這些股票，然後從中選股。 如果求增長力高，可考慮：安碩恆生科技ETF（3067）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但要明白波動性比上述高，同時風險大，你需平衡。部分要等回落才買入。

西伯利亞冷源持續堆積增強 強度將逼近2016年霸王級寒潮

你24 25 號冇報到啵
點對得住美股台巴打

尋日仲有人J緊收市前大手sqqq

我覺得更大問題係

一年回報率9% 仲唔夠?
你個本得10雞, 一年回報9000 咪好地地, 做乜要除開每個月呢?
除左咁又有咩意義?
大佬, 本係得噤多, 你想人點
cls

我有報到

咁如果個本有一球, 係咪9%就好合理?
on lan 99

或成最大贏家

因為個題目好似係問條友想財政自由

好似唔見你wo

可能佢個聽眾係典型廢老，就係唔撚想做印印腳坐係到收嘅人。

美股認真討論區 CMXCIX

p巴 唔係財自咗咩？ 仲咁好 keep 住睇美股post

因為p蛇關心大家
都想大家同佢一齊財自

鹿雲經濟學
d韮菜比黨割不如自己割

要9%，即係AOA，3債/7股，基本上解決到填息問題，因為回報主要來自再平衡

個本得10雞, 可以點, 無膠聊

想遂d逐d買 都唔得

未入夠貨

p蛇 早幾日 se option 經典之作, 今個星期賭邊間

賺得果一百幾十,叫幾次雞無曬

佢將10雞放哂係Tsla到 佢就唔洗打上去問啦

一百萬美金 叫咩雞 咁high class

得10雞想財自

龍龍哈

果張圖係HTML 少年股神宥兄的

簽左900b+英國有協議脫歐, 今晚會唔會+1000

好啦

已變半球

有無諗過係龔蛇自問自答
鳩左答2800 不斷作文

個日平安夜閪蛇上水話你拉大隊去淫賤派對wo

9債1股岩佢多D

教宗

好似之前叫人賣樓買5仔嗰財演一樣

買唔買天然氣好
又破底

html 股神都唔識

信我，簡單D街邊賣暖貼，穩賺

賭港囡輸晒去
再同政府拎老綜咪可以財自
想要咩同社署講就有

仆街仔篤灰

早晨咁多位

大家聖誕假 過得好嗎

利申 我又玩廢紙play 心情好差....

笑撚左 你俾1千萬我 都要見住慢慢洗

得個10雞

又買咗咩call

我張肛交所call 又升

10雞有公屋 生存到嘅
唔好話生活啦 仲講要財自

得個10雞 買少少野都要見住洗 又唔出去返工 死左去佢吧啦

那天我共你中出即飛

仲有國企有股息稅
交易成本稅項除淨乜都唔洗計

隻煙仔原來60蚊

認真，去馬交過2口大小，7/14點，中已經過1000萬

你岩

本小就大賭 不過十成都係連10皮都輸到無埋

同太監想扑野一樣

講起，舊登創富者死左未

不過而d典型廢老冇信念 應該跌幾蚊就走左

個聖誕過得好累忙到仆街 做到我死

佢個case係快死同慢死嘅分別

10雞比多十年佢慢慢滾應該都ok既如果佢仲有做野

聖誕都要返工 炒左你老板啦

尋晚yeet 到要襟夏天被

Sofi 入錢要幾多日？

都幾好呀 唔洗煩 double or nothing 一局過

不過事實話俾我聽 你越care筆錢 就越易賭輸 唔care個d人就好易嬴

做零售聖誕唔返工 我怕我唔夠佢快 比佢炒左先

hkd 黎 好彩係

入錢先 今晚加貨

你都財自 仲要做 sales 咩

但都係老作出嚟
個個財蜆都係作故

到底2021之前NVDA會唔會郁下呢

向下郁計唔計

Wfc 唔係狂升咩？

唔好喇

邊條仆街沽全部用國安法拉9哂先

100萬都唔得啦

我當你超省錢 買左層好平既樓
有女友一齊供

起碼有280萬本金買債加reits 加少少孖展
每月有1萬5收入 咁就勉強可以唔做

但係求啲reits生性 追到通漲

我又唔係p sir我都想財自 玩正股邊有你地d錢賺咁快

唔係喎 我個大倉開左 兩星期 10% 啦喎

option 就豬

我唔知既

早晨d巴

Miki龍到仆街

睇到班愛國藍絲重倉qq 9988 美團，抵la

滿倉等數錢

咁都唔識？唔怪之得啲語氣串串貢想挑機

契媽好似都渣好多支概

支概股全線收皮，大陸資金要入美股市場，又升

財自完玩廢紙play 玩好大？

麵神想出真功夫把BABA燈破今年最低位

郁緊啦
530>520>519

馬雲是否雞姦返佢

馬雲出得返來先再講

封頂

做瑜珈 又可以識女

好 孖爆入市

年尾500

跟麵神玩港女冇窮人

孖爆全option

唔鐘意紅字倉 only

之前cctoy唔係話咩法案有陷阱咩

ARKK 裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

早晨晏巴開心啲

應該改左啦, 邊似香港個議會做乜都慢到on9

半日

屌石

想發達 今晚 WFC gap up 34 好嗎

根本都無過到senate reconciliation
至於其他d federal budget真係唔掂